衝嘅價值

人係一定要救
五點訴求寸步不讓
而衝係有衝嘅價值
612一衝616即刻召喚咗二百萬人出嚟
當中仲要有徧藍同保守嘅宗教團體
詩歌班亦某程度上保護咗啲義士

只不過

衝係好簡單
有勇氣視死如歸就得
但衝得有智慧同揀啱時機先係我哋嘅焦點

呢兩日衝
目標係救人
但結果係好大機會俾差佬捉多幾個義士
同埋差佬多多少少都會搵到把柄去打民意戰

反而做下學術研討會播下片唱下聖詩先
點都無蝕底

退一萬步諗
就算現場有咩風吹草動
以尋日思考香港公投
我地幾粒鐘就已經動員到逆轉投票結果
攪到班建制除晒褲飛機都打唔成
佢哋實谷住谷住等緊呢兩日反攻民意

而家係高手過招
任你武功高強但上到擂台視野受阻
都係轉
政府就係一個盲撚咗嘅武林盟主
要槍有槍要炮有炮要錢有錢
難得而家盲撚咗仲要暫時智障
我地更加要諗清楚兩手準備
進可攻退可守

Be water my friends

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！